英國內政部今日再更新BNO Visa詳情 宣布封殺太空人 申請人必須全家來英

蘋果fake鳩人
話咁快又玩爛咗

唔去了

搵錢最緊要

即係話全家只要有一個藍絲堅持留低都唔駛旨意移到民
英國都幾古惑
講到好想幫香港人走咁 其實只係搬緊龍門
仆街死啦扮咩好人呀屌你

本來就未confirm, 只係四方西講到似層層
就煲到頭版新聞咁

如果兩公婆都有BNO
好似冇影響

Family unit

全家嘛

其實未算完全封殺
係遲去英國果個要重新申請

全家

識唔識英文？佢話BNO holder先申請，無BNO嘅家人用同一個號碼跟隊就得，但號碼只能用一次，若果有家人唔跟機就幫佢唔到

唔撚使你幫等香港人自生自滅

family unit你唔成家人走先唔正常
有BNO既照樣個人走就得啦

人地諗住吸香港既勞動力同專才過去你香港人就諗住送老弱殘過去再繼續幫中共打工

yes全家 如果某全家個老豆係藍絲賴死唔走咪全家一齊唔撚走得囉 樓主個topic寫住必須全家來英

小學生英文都唔識睇，留返係度啦😂

你講咩 你可以自己走

NO NO NO
唔係全家只要有一個藍絲堅持留低就冇得走
而係藍絲老豆BNO唔走，個仔幾黃都好，冇BNO就冇得走
隨非攞政治庇護

認真，BNO 簽證話係救香港人逃離中共
又要逃離又要喺香港搵銀

其實你真係以為特製移民計劃咩？

投訴唔可以太空人嘅人，攞少啲著數
踏實做人啦 唔好好似中共咁要嘢嘅好處時又唔要伴隨嘅壞處

點解你理解到咁？

樓主：必須全家來英
乜撚野自己走呀

apply visa 要一齊，但無話要一齊入境呀

佢仲有份五百幾頁嘅英國脫歐後移民政策改動文件

當中亦都有講到BNO Visa一啲嘅細節

睇文師可以慢慢睇

頁數P.473 開始

比個藍絲攬炒唔識割席

唔識英文就過主啦

單身毒撚最無影響

你走啦屌

英國太虛偽啦 唔係有心幫既

咁樓主講既申請人必須全家來英
係假的 無呢件事？

屌你死屈dee迫我打呢句野

其實你識唔識英文

要家族全黃又有bno先走到
起碼篩走一半人啦屌
條件勁苛刻喎

日本人殺得太少支那人啦，留番你隻白痴仔喺度獻世

你自己都識講啦 全家
冚世界都全家走咩on9仔

屌你老母回覆都有人同你講family unit啦
太空人本來就係講緊family unit apply
你個人申請邊度黎太空人

樓主閱讀理解攞零分

咁講最撚慘都係98打後冇bno 嘅後生仔姐

我英文差

但我理解係一家人 同一個號碼申請
如果其中一個例如A唔跟機 走
A就冇得再申請

而唔係全家都冇得申請

定我理解錯

我純粹支持樓主既標題所指既
申請人必須全家來英呢個字眼
至於果啲英文我係無睇過 因為唔關我事

岩。以我理解，要當分開的個人申請。去到其中一個入左藉，另一個有冇快速入藉的方法就唔知了。但5+1都6年。

係樓上條鳩友解錯同樓主標題改得衰

講緊冇BNO既家人一定要跟機
有既咪遲下自己再申請
好似係

應該係你用家庭單位報就要一齊報，唔撚可以報d唔報d. 走分開走好似得掛

封殺支那間諜，假結婚啫，無可厚非

咪係 想玩太空人個d真係仆街
本來個visa就係救人為主
想玩太空人既即係根本都冇需要走佬
前線打生打死個d先係真正需要走
反而走唔到
呢班太空人真係離撚哂地

其實有幾個情況
1. 全家有BNO
2. 老豆老母有BNO ,仔女冇
3. 得老豆/老母有BNO,仔女冇
4. 老豆老母都冇BNO ,仔女有

以佢咁講
1. 可以分開3個UNIT 自己去
2. 老豆/老母帶仔女去。一個做太空人遲D 自己當一個UNIT 去
3. 一定要全家去先去到,冇得分開去
4. 仔女要帶老豆老母去

我理解係一定要全家一齊申請
（或者意思大概係，一本BNO淨係可以申請一次、可以申請延期，但之後唔可以加人）

冇睇你又9up風向撚
唔識英文咪認囉

樓主誤導我

家庭成員，其中一人有bno，可以有2個情況：
1。佢自己拎bno自己走佬
2。幫屋企人一個家庭單位去申請visa，咁配偶子女先有配偶visa既身份去英國，同埋根據呢個身份去申請pr

緊係全部都要走，
唔好俾佢地做太空人投機取巧。

去元朗都比人打啦

你個人有bno無咩影響啦
如果係要under父母既佢係藍既唔很申請
一樣都唔會享受到bno visa

人講你就信成份野自己唔識睇？
弱智都唔係咁扮架

合理 防止公務員太空人

誤你老母咩，淨係睇標題做人，又話唔關你事唔睇內文就收皮啦

你本身有bno自己走都得，你咪留低藍屍廢老囉。如果得廢老有bno而佢唔想走，就真係走唔到

唔好理佢啦
有心申請點會文都唔睇

又係標題黨
申請要一齊申請埋
但最尾個段咪補充左，如果唔係一齊入境，後到個個要到左先開始計五年

屌，一堆柒頭唔識英文

你自己有BNO 咪自己申請。 除非你屋企人無BNO又想要去英國先要以家庭申請。

不過要唔要一齊走關你撚事咩，簡單英文都唔識睇，點喺英國生存。

想食兩家茶禮邊有咁便宜

佢唔係話family member要一齊申請，如果family member無一齊申請，就唔可以遲啲再用同一組bno 申請?
啫係當初選擇留底果條友就唔可以反悔後期加入

我有無理解錯？

樓主個濕鳩標題加堆文盲製造出黎既混亂

咪撚睇tvb啦
睇壞晒腦

串到咁應即係唔俾位人落台啫

聖誕啦

依樣真
成班見到英文就睇都唔睇

我英文差都大概明編野想講咩

文盲都識睇連登

使驚香港人唔識玩？
離婚先 一個走

到時再結田攞蝗蟲visa

社會垃圾唔洗比面，係垃圾，唔係人

係，除非留低既自己有BNO，就可以另外個人身份去

所以其實都只係ban太空人only，本來就唔合理....

咁未好囉，之前連登仔都屌太空人計畫

認真，佢話要一齊Apply, 仲有段係寫
Children under 18 should apply with both of their parents, although there are some exceptions.

即係仔女要爸媽兩個一齊apply仔女先有

但最後果段
If you or your family members travel at different times to the UK, you may not all qualify to settle in the UK at the same time and may have to make further applications for permission to stay in the UK to meet the 5 years required.
又話唔同時間黎既話要再further application
即係話佢assume有機會係一齊apply但唔同時間黎香港
我諗到既畫面係，1月31日，大家可以上網or mail apply, 但apply就要全家一齊apply, approve之後大家可以唔同時間去（但唔同時間去就會唔同時間拎settlement）
至於approve後要幾耐之內去，佢未講
如果approve後6個月內要到英國既，咁基本上無得太空人，如果approve後3年內要去既，咁可以太空人3年，9估應該唔會比人無限太空期

一點沒說錯，香港人就是咁犯賤

其實佢無話太空人唔得，只係無BNO holder又想食家庭水嘅，申請機會只得一次

兩公婆各自有唔影響
老公自己申請個人
老婆連細路
藍老豆有BNO佢自己可以申請吹佢唔漲
冇就byebye留低
有BNO藍老豆唔肯去 個仔97後確認係唔得
但有冇呢樣嘢本身一樣都係唔得 亦係一直頭痛位

全家一定包老豆老母咩
咁使唔使包埋外父外母阿爺阿嫲

但唔係人人有齊老豆老母

DL唔識英文再讀下書啦，人地話申請要一齊搞，但可以分開去。已經寫到咁白仲唔L明？

尋晚kelly鬧得我好岩

你點知其他地方無進化？
變種唔係講咗成大半年啦咩

如果一家三口
得老婆有BNO
老公 細佬冇點搞

呢個咪係要一齊申請

一家人最緊要齊齊整整

一命救全家，bno holder 可以帶全家走

咪寫左有exceptions
未離婚哥D就慘D,最唔肯定

咁唔入境個個幾時入境

全家有BNO 可以做太空人？
真香港人褔利

兩公婆 冇小朋友 冇咩影響。
兩公婆 有小朋友 應該要family unit.

要等佢再比detail啦，到時應該會講個時限

驚封關變集中營先走
咁仲做乜鳩太空人

老公咪一家申請過去
細佬要證明佢要依靠家姐生活

我有BNO, 我阿爸阿媽冇, 咁可唔可以一家人去?

有冇話子女over18歲會唔同case，

可以
證明佢要依靠你生活就ok

香港處理肺炎真係得擔笑

成個城市玩緊腎者之石練成陣咁款

大家打和啦

屌你 你屋企人無bno俾人一次機會拉埋一齊走仲想點？

你自己有bno可以自己走

應該係bno 老豆老母帶仔女一齊去英國先得
唔可以前後腳呀？

如果自己有bno就一條撚就行得啦

你咁撚蠢嘅毅進仔緊係走唔到啦
三個咁近number p牌自己覆自己

五毛
推唔到tvb轉搞分化

屌
我唔反英
係反日匪殺香港人

屈dee又逼我留d白痴言論
要屌屌死佢
利申香港人

一睇就知呢條五毛英文真係好差

咁咪好,唔使益D藍屍

真心唔明，除左唔捨得份工，有咩情況要做太空人？

呢件出名5毛黎

去到失業

想搞婚外情

通常搞左visa就要30日內入境。你班香港人玩到咁
我估HO都O晒嘴

2. 呢個情況, 個主申請人可唔可以唔過去

Children under 18 should apply with both of their parents, although there are some exceptions.

兩公婆有仔女要一齊apply ar。
分開apply就離婚 同 簽文件啦。

D人會唔會玩假離婚做太空人?

回覆係中文 唔想睇又唔爬文
留係香港好啲 至少申請綜援唔洗用英文

四方西過晒氣
今次bno visa 都唔撚關佢事

我有個fd係因為老母太老帶唔走
諗緊老婆同女去settle左先

If you’re applying as a family unit, you must apply together.

睇唔明都算 google translate都唔識

可以，你唔過去咪成家都唔過得去。
家庭其他成員係base on 持有人身份先有，持有人唔去，成員冇得去。

其實係要太空人既話，你地咪諗離婚lor，前夫／妻係度賺錢寄錢過去咪得lor之後再復合

根本冇可能會俾你咁玩
想玩死班英國公務員咩

"如果一個做太空人遲D 自己當一個UNIT 去",
咁個個人可能有機會走唔到, 佢自己選擇香港既話

apply together 正路

合理喎，要脫支就全家脫，憑咩要俾你食兩家茶禮？
唔覺有咩問題

每半年要辭一次職

如果父母有bno
仔女大過18歲又點做?

呢個真 一個汽水罐都係3毛
價值同佢一樣

Btw佢又賺幾蚊啦

分化得好老尷
下次加油👌
俾住1分同情分先👌👌

老老實實講句
Bam左太空人搞到後生嗰啲bno holder冇得結婚
多得啲太空賤種
如果條女係香港人
要long d 五年

如果case 2 肯離婚既話 應該都做到太空人

97後都可以一齊走阿

呢條友block7左好耐

死屈dee

我唔反英
只反日匪同蝗

當申請老人家跟其中一個都得

啱
投訴得個班好大機會就係會搞臭香港人個朵個班
Ban 佢地啱啱好
當人道救濟係快速移民通道On 99

...戇鳩，藍絲唔去係個藍絲冇得去

台灣先係搬龍門

玩太空人果班 同撐太空人果班
都係仆街嚟 人地比5+1都算幫到盡
真係華人賤種基因代表

講乜鳩
2年以上伴侶都可以申請

佢個號碼可能會限dependents幾耐前要一齊用

去英國大把世界，搵嗰個好過啦

無bno既撚樣真係慘

Unmarried partner 同住兩年
根本儲唔切evidences
要結婚囉

Family members

Your family members who normally live with you may also be able to apply, including your:

spouse, civil partner or unmarried partner

child (under the age of 18)

adult child born on or after 1 July 1997 (and their spouse, or child under the age of 18)

other family members (parent, grandparent, brother, sister, son or daughter) in exceptional circumstances where there is a high level of dependency

呢到睇，有bno既你，你既18歲以上既子女都可以申請，甚至佢個老婆老公，你個孫都得

佢應該係講緊條女/仔唔肯同你一齊走，要搵錢之類嗰啲

不過我係講緊我申請左bno之後
如果識左條女
係香港人
都係唔可以帶到人嚟

我係講緊我申請左bno之後
如果識左條女
係香港人
都係唔可以帶到人嚟
Long d 五年
五年後先可以英國見

佢對家庭嘅定義係點
外父外母計唔計
老婆娘家未婚嘅兄弟姊妹計唔計
離咗婚撫養權唔係判俾自己嘅子女計唔計
bno holder一個救全家個全家範圍去到幾遠
證明到係依賴自己就全部係dependant？

港豬最叻計縮數
諗住太空人 純粹 呃人地個PASSPORT 同 免費教育

身份証碼查唔到？

睇來個個連登仔都唔係好識英文

傻仔

香港返工吸水過去

先係對港共最大傷害

你搞清楚件事
佢不嬲都係救BNO
對其他人冇任何義務

就算寫中文，大家都會有唔同既理解

屌你 唔好幻想到鬼妹俾你媾硬先得架
多數都唔so人
而且見識過都覺得佢地好一般

你有冇睇最後果段?
唔一齊入境會唔夠時間畀你合資格攞settlement
到時要另外申請延長逗留，批唔批就唔知了

你等兩年之後先申請咪得

If you're applying as a family unit
真係唔識英文㗎喎你
如果你係用家庭嚟申請 你就要全家去
冇得遲啲join 咪冇太空人囉
講緊係用家庭申請先有呢啲條件呀
你個人申請咪可以自己走囉

樓主冇錯
但你理解能力都有問題

其實好事，宜家柒婆同支那共匪咁樣加速法，當然要安排全家撤僑

而家係走難呀

香港返工但無交英國稅既話，會造成英國巿場有大量熱錢
而當地人既經濟會完全比下去，我覺得英國唔會想見到咁。

咁我6年之後拎到PR先娶我老婆去英國入藉

有小朋友要啊

講明要both parents

咁佢係要take 呢個risk 架啦

30日一定唔會, 太急
我估3-6個月內

Check下eu family permit就知

本身有就可以 但如果是但一個有就要holder帶全家去

白痴仔

你以為係香港？

英國配偶入藉唔易

據我理解, 要帶仔女走, 不論父母名自有冇bno都要一齊走
無得太空人,

如果係咁, 批左visa 30日內要走, 工都未resign得切

想太空人嗰啲不如算啦 咪玩爛個VISA 點解要攬炒

樓主識唔識英文

建議你咁的英文水平真係唔好過去

要去就要工作貢獻英國
唔好做蝗蟲

關你撚事咩。

adult child呢

本身BNO visa 都有30個月option , 即係可以續簽

唔知唔同居就係咪唔得呢,

民主黨=共諜
根本唔洗理佢地

wh visa 囉, 之後再結婚

等到咪等
6年long d

Long d 兩年幾

話咗四方西搞屎棍，成日想扮仲有影響力

嗰陣個post啲人話人哋英國淨係想要你啲錢呀，唔想啲做嘢嘅人嚟爭工呀

咁諗啱唔啱?
如果無BNO 就要等BNO 嘅申請咗先，攞埋個 unique reference number
跟住無BNO 嘅申請嗰陣，填埋嗰個 unique reference number，成功之後，要跟住有BNO申請者一齊去英國。
如果要前後腳去英國，要額外申請准許居留，先至可以達到居英五年目標
即係如果無BNO 嘅 一定要黐埋有BNO 嘅去，
但有BNO 嘅，就可以揀自己去或者帶埋家人去。
如果父母都有BNO 但個仔無，想前後腳，就可以個仔跟其中一個去，另一個就申請單人去
? ? ?

正常visa approve左一個月內就起行
6個月可能今次有 但半年以上都冇乜可能
至於唔同時間settlement就應該小朋友要睇父母個settlement 時間
佢下面有講如果遲join要meet唔到5年要申請further stay approval 但home office批唔批另一回事

de facto要證明關係穩定
有同住證明同共同財產/帳單係最基本野
無既話要多勁多supporting documents

梗係要一家家㗎喇
一陣間支支落閘嘅時候
佢點救你呀

小朋友既話父母做太空人咪收得皮囉
第時第5年見移民官睇吓點答

點撚樣架一時一樣 對好口供先黎屌啦

香港嘅港蝗
一定會玩到條條款盡
唔使驚

港豬算死草呢樣最撚叻，完全複製自支那劣等基因

正常英國visa都係一個月內報到
不過呢啲時候可能有3個月既

又黎咁樣救全家
老婆娘家既兄弟姊妹一定唔撚得⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

做得好
一野打鳩沉班太空人
而家要你一家申請，一係嚟一係唔好嚟

無限幾耐入境嘅話 home office 個網31號同1號應該上唔到勁過買演唱會飛

申請further stay係講緊5年後啦
關30個月 visa咩事

正路真係要咁做
冇決心唔好去啦

半年以上都應該冇乜可能
究竟啲人諗乜

仲唔快啲喺london搞番場抗爭運動 屌9白皮豬

我都係估, 我覺得2-3個月內最合理既

其實係好事，好心要走就一齊走，咩環境呀e間

tier 5個visa最遲可以半年後去, 同埋而家vignette有90日window.

咪撚on9啦
你入境同出境用唔同證件
出境果陣border control check到你冇入境記錄
咪會問你到底係點樣入到境架囉

冇太空人係好事
至少班港蝗同公墓員冇得一個留香港搵錢，仔女就去外國嘆

根本就唔係想
畀港人去應急

根本就冇
從人道立場去諗

呢啲日落帝國喺度
食人血饅頭

日日睇呢啲post 真係火都黎埋。人哋已經比左個BNO visa 你，香港人就想不斷想走精面，猛揾灰色地帶。係咁問呢樣得唔得，個樣得唔得。

正正常常跟人地規矩唔得咩？

如果你有特殊情況即係你都未準備好走人囉

明明講人港人賣左自己間嘉湖
有五六百萬去到買返間
二三百萬， 推動當地 一潭死水嘅 樓市

仲有二三百萬畀
佢搣喺英國消費

呢啲貴賓 喺歐洲邊度搵
仲要多多製肘

呢個bno visa 應該係會跟EU permits
我覺得1至2個月機會就大

之後又喺嗰度瘋狂返工

建立自己嘅 比起其他民族有秩序嘅 社群

推動經濟

本身就已經係欠咗港人二十幾年而家還錢 仲要人打個折畀佢

可以提早申請BRP同 NI先叫我起身

直系血親/法律上既養子女
加你配偶
highly dependent既老豆老母

兄弟姐妹都好難
表兄弟姐妹個D緊加唔洗諗
乜撚野老婆娘家你不如送哂成村人過去

師兄睇睇原文好喎
你咁講同你話自己唔識英文係一樣

啲大學都就嚟冇人讀
有十幾間就嚟要倒閉
仲唔認入多啲亞洲嘅 優秀 新血
你睇白人社會對 抗日嘅態度同我哋香港人嘅態度就知
吸納我哋 係明智之舉啦

應急你留係到做太空人把撚
做得太空人姐係唔急啦

唔係個個家庭都咁有錢
可以賣咗間嘉湖
袋住五六百萬過去㗎嘛

根本就係想你多一個人過去洗錢

我明你講咩, 大致上係類近, 我都認同既.
但應該細節上會有分別, 好似visa fee咁已經比以往平好多

on9
不嬲都係計直系親屬 點會計埋老婆個邊啲兄弟姊妹
冇錯 就算自己兄弟姊妹都難搞喎
CLS思維

個設計係逼你多一個人過
去洗錢
大D機會買樓

整件事都別有用心

真，尤其班藍絲

五毛狗黎

收收皮啦，你唔記得轉A/C

kelly 琴晚鬧得我好啱

慢慢做支那狗

人工唔止減半㗎計埋佢個說你個disposable income啦 其實得返三份一

本身五+一年入籍
就係一個局啦
欠過咗港人二十幾年
而家要還錢 仲要債仔 制定啲條款畀個債主

咁都好，可以免生枝節
講真 香港都唔值得留戀
早走早著，遲走瞓唔著

但真係唔要一齊走去英國

哈哈哈 好啊

可以唔一齊去既 不過佢個個further stay permission 批唔批就另一回事

我諗啲人道國家
都係嚇你嘅啫
冇理由要你分隔兩地嘅

冇架 佢唔批你個further stay
咪齊齊翻香港囉 冇嚇你地 都係一齊冇分隔兩地
只不過唔係英國咋嘛

戇鳩 冇bno嗰啲不嬲都係family unit咁走㗎啦
重點係你family unit咁申請 而家話明可以唔使同一時間入境
不過遲入嗰啲要遲啲先開始計
你老母標題黨唔識英文就收收皮先啦

咁期實好正常喎⋯⋯

華人賤種思想直屬就直屬啦 賴埋自己啲遠房親戚做乜

咁如果老婆自己都有bno咁分開處理佢就可以送到佢家族，其實純粹學術討論
因為我冇兄弟姊妹亦冇結婚冇仔女
只係好奇9唔搭8嘅人但又俾佢證明到真係highly dependent會點處理啫

唔係 正常情況下即使個老婆自己有bno都好難申請到自己兄弟姊妹 而家連父母都難申請過去
當然你證明到全部人冇左佢照顧都會死哂既 咁應該會批既

咁離婚後個仔女都係自己直系血親呀，咁會唔會計撫養權問題？又，如果前配偶宣誓都同意呢

其中一個成員諗住遲d入揾多陣錢但到時唔夠日數轉PR就好笑

獨生子女嘅年老父母唔批嘅話真係等死冇分別

未成年？

未到十八歲？

取消BNO VISA之前

佢有寫到明父母點先算係
例如你走左香港冇哂親人 需要你長時間照顧 (唔係比錢個隻，係24小時訓係到個啲)
衰啲講年老父母唔係原因 只要行得走得正常可以照顧都好難批

樓主topic鳩噏寫乜都得，唔好跟車太貼住，睇英文佢係比太空人用返同一個no.申請，但機會只得一次。

太好了

佢意思唔係話唔同時間完成移民監
利申 英文u

我英文u都睇到
樓主

香港排唔到公屋住湯房
仲唔係應急？

係啊你老婆搵10萬1個月，佢啲兄弟姊妹全部斷手斷腳弱智加精神分裂一定要你老婆24小時照顧咪dependent囉，如果唔係你老婆又幾廿歲，佢啲兄弟姊妹又幾廿歲有手有腳點high level of dependency啊？
人地條文寫得清清楚楚,

other family members (parent, grandparent, brother, sister, son or daughter) in exceptional circumstances where there is a high level of dependency

廿歲有bno2000年點拎bno?

If u apply for a family unit.....個人申請就得？

話23個個有都叫正常
亂咁黎

愛情長跑9年？你20？11歲開始拍拖？
假膠？定撚9我？

我都覺奇撚怪，就算父母有bno，過咗97年後出世照算拎唔到

其實咁先好
我支持,

利申BNO 準備走

T2 Visa 有限你，一申請Visa果刻要三十日內入境喎

BNO Visa 內政部未講呢個限期

但佢依家講到咁，肯定唔會俾你玩太空人

無兒無女Yes

有仔有女佢講到明要父母一齊申請

咁family 包唔包藍絲老豆老母?

咁講即係我父母好難批到
我係獨子，父母岩岩退休，佢地冇BNO

你20歲點樣做3年野？

係都要人講到咁都白

又針鳩公務員 咁多傻仔

衰啲講係
我當你父母啱啱65退休 仲行得走得 有啲錢
應該好難批 獨仔唔係原因

咁實有puppy love既只係冇估到會咁早 我仲以為佢就30

你起下底先不如？

應該獨生子女就比帶父母去，有兄弟姊妹就全家都去缺一不可

你都識講bno visa未講
post 已完

邊有關係

唔係話計5年係要全部申請名單上嘅人都要夠5年先可以加一？

點解冇關係，冇兄弟姊妹個仔過咗去邊個照顧父母？

應該係
比如3個人去
個老母同個仔先去
老豆一年後先去

咁老母同個仔第5年 老豆第4年
咁老母同個仔要申請further stay permission 等埋第5年個老豆夠期先可以申請ILR

當然個permission批唔批就

咁掉低隻藍絲家人咪走得囉

祖國意思應該係如果一家人既成員都想申請
咁就要一齊申請唔可以拆開?
而唔係集唔齊一家人就唔申請得?

利申 無BNO wfc你地

我見到好多post入面既人仲係諗住點樣走精面
認真講一句
你要走走係要放棄所有野
「離鄉別井」就係咁解

首先獨仔唔係原因 父母可以點去人地寫得好清楚
兄弟姊妹同父母係同一個條件
你證明到佢地全部係你既highly dependant 你咪帶去囉
人地都白紙黑字寫哂出黎

有bno既最簡單係伴侶 對下既仔女 加18至22個班bno既仔女

波台狗返狗竇算啦

移民不嬲都好少會比父母移
加拿大依d大愛國家
想父母移民都要玩大抽獎

前配偶宣誓都同意

你講緊你前配偶同意比你帶個仔去英國?
佢同意就得 你地私人關係法庭唔會強行干預

如果撫養權比左你前配偶
你又帶左個仔去英國 你前配偶拎住份香港判決要英國法庭判番個仔比你帶番去香港既話 個官一定會計番兒童本身既利益
唔係話你有HK判決就可以贏硬

border只會同你計係咪血親後代/法上養子女 去判定有冇得一齊申請/過去

點解佢地冇BNO你有

你走撚到咩 推要個TVB post收個幾毫子 學咩人走

點解佢哋無你有

唔喺香港出世咪冇囉
我父母都冇

係外國過左18歲就係大人 獨立個體
所以今次bno包埋18至22已經好好
正常佢地移民政策唔會包過左18歲既人

有分既...老豆老母仔女算一等親
你阿爺阿麻兄弟姐妹算二等親

睇佢內政部點裁量
如果睇美國連登有人話咩阿叔3等親帶個姪都移到民既話呢
睇黎3等親之內都有機

但一定要計血親 你姻親只可以配偶

Home office咪寫左囉
父母 兄弟姊妹 祖父祖母個啲 要係highly dependant 先得囉

冇睇足成份announcement 我陷家都有BNO
冇留意depentant個邊D野
只係跟法理9UP 學術討論下

但其實個裁量權係佢手 high唔high真係由佢判定

唔同時間完成移民監，即可做太空人，家人係英國坐移民監，太空人去咗去揾錢，最後太空人要住满要求五年做PR，所以咪要make further applications for permission to stay

之前連登仔先講完，話英國識玩，留個太空人係香港揾錢，然後匯撚晒d錢去英國肥肥架，又炒撚晒車，轉撚晒風向既

children under 18 should apply with both of their parents 喎。
點樣單方面帶小孩去英國，佢又拎到嗰BNO visa?

唔齊離婚、法庭撫養權文件或另一家長同意書，唔見得英國會批小朋友嘅visa。

單親想帶小孩去英國，自己搵定呢啲文件最安全，唔好信哂上網啲人講法。

原來我一早block咗你係冇錯

可以既 不過home office都可以唔批你further stay permission
既然你都唔使留係英國 可以做太空人 咁你嚟英國做咩呢

真係鍾意人就照結婚啦
香港地同居你估咁易

想問入籍個留英日數要點計?

頭5年可以每年 少於180離境+ 最後一年少於90日?

我同意
之前仲勁撚多人贊成太空人
走難仲可以走到留一個係香港搵錢
十足十啲支那人
有著數就要攞到盡

BNO「5+1」最新指引容許「太空人計劃」

想知非同居女朋友點算

支持留香港探監

係頭5年申請ILR
每12個月唔可以多過180日 唔係每年180日

申請bc個年
5年內在英國境外居住日數不能超過450日
And 申請前12個月內在英國境外居住的日數不能超過90日

結婚, 冇其他選擇

推呢個

我唔熟英國法
但係法條有兩種 一種就係禁制你 你犯左佢就BAN你
另一種就勸告規範,目的係"提左你 有咩事唔好搵我"

不過我同意你準備好資料再過去

Agger, 留喺大灣區仲好

唔一定 有啲人大陸出世都有

我都覺
我係你就留返大灣區仲好 商機處處

佢地大陸落黎，我係香港出世，因為出過去旅行，佢地幫我申請左BNO，佢地用CI
佢地最錯既係96年冇排隊申請BNO

唔批佢地唔會影響到我自己既申請掛
兩老話佢地申請唔批就算，只希望我去到
但諗到黎緊好耐都見唔到就覺得sad

我以為係要跟父母

應該唔會影響到你申請 你過左18歲就已經係獨立成人個體去睇
父母就難申請到過去既

Children under 18 should apply with both of their parents, although there are some exceptions.

成句係咁 睇番先知

會唔會好多父母選擇離婚黎間接形成太空人既情況？

支持

你會take risk有可能你個仔五年後因為你做太空人所以冇得留底

支持英國要封間碟的可能性

一睇就知好多漏洞，直接block一d職業仲實際

呢句不嬲都有，好似係！

咁搞笑

最後就係留果個入到，唔留果個入唔到。

香港人骨子裏都好閪

一齊去啦
有乜野一齊捱
似番一家人
話晒飛去英國唔係過澳門咁易

喺度想同班移民乞兒講句：
抵撚死

正常 台灣都大幅收緊咗

其實好合理，英國人最重視Royalty，你踢d小朋友過去享受佢褔利，一方面於香港繼續搵銀，邊有咁著數！黎就全家黎，唔肯係咁先！

Holden 係咪準備好行

我都係咁理解
反而我真係唔太明第四個scenario 係點出現
當年有幫個仔申請bno 但係無幫自己申請咁有趣？

其實岩岩退休，又唔諗住做新移民過幾年奶福利，襯香港護照仲有180 日免簽，周圍旅居好過啦

老豆老母大陸黎個仔香港出世

CI / BDTC 唔係都可以申請bno?

咪就係因為唔捨得份工

不過認真講啦，有d 人係就退休，有bno 既，但係爸媽仲健在（70 80 歲咁）
對佢地黎講又真係未必可以話走就走

好多人唔係打工, 有一堆人有生意....
你唔做可能會連累到其他人都失業

其實如果真係咁concern 報到日子既，不如賣好哂香港d 野之後用lotr 入去，再係本土申請bno visa
lotr 之下你都可以做住野先，只係呢幾個月無得計入5+1

阿臭閪蚑那賤蛆，返屋企聽吓12月21日晚既光頭頂先打飛機啦

無ga la
你要咁大愛諗埋其他人，咁你就要take risk 留係香港lor

每個人個practice 唔一樣既
同埋報道日子唔重要咩個個都想知

無話唔重要，我都只係提出一個alternative

當年無申請歸化英籍未會有咁既情況

如果兩老唔想走冇辦法係我坐夠六年移民監之後申請佢哋過嚟?
兩老嘅兩老係香港冇人睇佢哋唔打算走

冇嘢啦拉落去就睇到

好難申請到
佢有寫到明父母點先得
例如你走左香港冇哂親人 需要你長時間照顧 (唔係比錢個隻，係24小時訓係到個啲)
衰啲講年老父母唔係原因 只要行得走得正常可以照顧都好難批

沈郁輝都喺 Patreon 出咗文，話媒體報道講「太空人落空」其實係唔識睇人哋嘅外交語言。實情係已經默許有太空人。

版權關係，原文不便轉貼。

本身依家BC申請配偶都難，更何況父母

都係個句 5年後冇人知係點
Home office有權唔批遲到個個further stay
究竟會唔會影響小朋友ILR申請

佢又唔係做home office 我又唔係做home office
冇人解讀到 只係跟而家政策推斷
因為Home office可以一句reject就算 冇原因比你

我自己覺得唔可能有太空人
成日話走難 visa 咁做得太空人要咩bno visa

兩老都有BNO 我見上面以家庭為單位以為唔可以分開申請
冇嘅到佢哋想走再嚟啦

阿媽當年揸印尼護照咪冇囉

講到咁就冇得講啦，一日未俾BC你，一日都可以唔批，冇人保證6年後一定成功。到時全英反華，係中國人都要驅逐出境都得㗎？！

其實係佢講乜都得
所以點解呢5年要守規矩就係咁解
不過香港人就
大把例子唔批bc

我嘅理解係
申請要全家一齊申請
去就唔一定要一齊喎
（按佢最後一段）

一般黎講Visa 通常有限制申請後幾耐時間內要到達，如果要做太空人要visa冇限期或長限先得？
不過呢樣野應該都係要一月尾先知

但後去個個要申請futher stay permission
Home office有權唔批架喎

正常t2 working visa 要一個月內
T4, T5都有佢既時間
唔會比你冇了期申請完唔去啦
一定有個期限要你幾時去個到報到 換到brp

非常認同，所以我覺得未必有得太空人
不過其實冇仲好

apply together, can arrive at different time. 算半太空人啦！

弱智過弱智仔

內政部移民 ＝ 外交語言？ 所有移民官入境處職員都係睇內政部指引做野，係唔係要佢地識睇咩外交語言，唔係話撻個沈旭暉就話個樣野係岩，佢自己Ｄ文好多野都有錯仲學人收錢開PATREON

我覺得呢個只適用係父母雙方都有BNO

十分認同
沈旭暉就大哂咩

咁我呢？ 我都係支持民主回歸

有心了解咪上官網睇囉

一個核心家庭其中一個有BNO都可以父母子女兄弟姊妹都申請到，全家會share一個reference number然後逐個家庭成員單獨計算五年居留期

唔好成日都「我覺得」，要自己上網睇document

講我覺得純粹只係唔肯定岩唔岩先講出黎，有咩問題

咁攪法係英國可以唔交稅?

由 4'15" 開始：

同埋你講呢句都唔準確啦，並唔係父母子女兄弟姊妹都可以申請到，係要符合佢講既document 上面講既資格：

換言之唔係呀豬呀狗都申請得，而佢講份DＯＣＵＭＥＮＴ亦都無講過「逐個家庭成員單獨計算五年居留期」佢只係講If you or your family members travel at different times to the UK, you may not all qualify to settle in the UK at the same time and may have to make further applications for permission to stay in the UK to meet the 5 years required. 根本就有好多circumstances，你點肯定到你講既呢個條件係符合佢講個個要求，所以我先講我覺得咁有咩問題，你叫人睇DOCUMENT你自己就算睇都好講D野都唔accurate la

4:15 開始點睇得出英國政府默許太空人

有冇聽到去6'50"呀？使唔使餵埋落你口呀！

你就咁聽個YOUTUBER講野就當真理 唔怪得沈旭暉講乜你都照單全收啦

係！個個 Youtuber 都唔好信、沈郁輝都唔好信，信你係咪呀？ 你邊位呀？

我只信內政部最佈，個YOUTUBER都只係講「佢既理解」「佢覺得」

內政部都冇可能將所有情況喺10幾頁嘅文件全部涵蓋。我哋要做嘅就係睇人哋點樣 interpret ，再將疑問向移民公司求證，睇吓佢哋係咪咁樣理解。

外交語言

你咁諗就岩，係要向內政部求證，但就唔好將沈旭暉同個不知名YOUTUBER講D野當係有力參考囉，佢兩個唔係訂immigration rule 既人，而內政部既移民指引更加唔係咩外交語言

有人死都要相信有太空人咪由佢囉
Youtuber 移民公司講出黎又係真理
成套操作根本係得home office先知
跟翻而家移民操作去估仲好過信youtuber
保守唔相信有太空人仲好過
到時候5年後比佢成功咪成功囉 唔成功我真係食花生 橫掂移民政策日日變 home office reject你又唔洗解釋

其實合理

你都幾好笑。

唔係參考人哋、包括 Youtuber, 移民公司點講，參考啲乜？ Home Office 份 update 印哂出嚟睇哂又點？ 有冇 hotline 熱線解答疑問，或者 send email 問嘢？

聽咗咁多講座，我手頭上都有幾間移民公司問到吓嘢。呢個階段大家都係各自理解㗎喇，有理據咪得囉。

好似「太空人」問題咁，佢話得或唔得都好，問佢根據份文件邊度講囉。係呀，可能唔同人有唔同理解㗎。老懵董話齋，10個律師10個意見嘛！

咁咪各自理解囉
我就冇太空人問題既 我都係食花生兼唔建議啲人太空人姐
又要搵香港錢又要bc
5年衰左就衰左要翻香港到時候我係英國食花生睇戲

未必

呢班人自己有BNO，問題不大
最慘係佢地仔女，因為父母做太空人攪到留唔低

齊齊翻香港
想走就一齊走啦 又要食盡兩邊好處
又唔捨得香港份人工

咁你咪唔好撚去囉on9

根本太空人會加劇香港陷入深淵嘅因素
當嗰啲人嘅家屬喺晒外國
佢就可以更加了無牽掛，肆無忌憚咁去做拿渣嘢
心諗無論佢follow啲乜野指示，就算係違反人權，都唔會對佢嘅後代有任何影響
咁樣即係加速鍊死香港，鍊死嗰班就唔到嘅香港人
好似過往廿年嘅香港咁
某程度上淋病嗰家都係太空人嚟㗎

冇錯 太空人= 林鄭翻版
全家細路去曬外國 冇後顧之憂可以奶到更勁

香港太空人，全球出晒名。

同感，食住花生睇食兩家茶禮既人會唔會仆街

根本就係默許太空人
依家英國經濟咁差 你唔比太空人 根本好多人去到要乞食

好心啦，唔好博

單親既其實點算

無既，呢啲恩恤政策從來都應該係用到最保守既方向去解讀
佢寧願信d 「權威」kol / 移民公司黎搏既話，搏到咪佢叻仔，搏唔到就真係唔抵可憐

巴打，咪由佢哋搏
到英國佬sense到有味就自然芝麻關門㗎啦
不過到時全世界將香港人=搵著數太空人扯上關係就咪洗旨意人哋會再幫我哋

邏輯謬誤：訴諸權威

Dependent children咪有

屋企人可以加名

其實嘈緊個d都係經濟移民黎，冇政治逼害既危機，係走難有個安身之處比你就求神拜佛啦

太空人最on居既地方係，英美經歷過恐襲聖戰，好多都係土生土長既國民發動既，你連係個地方住5年都唔得既，你自己適應唔到之餘，人地都唔肯接納你啦，完全冇忠誠，離地。
有咁多顧慮就唔好諗移民啦，人地內政大臣講得好清楚，佢既offer係非常generous，另外，佢都有爆醜聞出黎，佢頂唔頂得住，會唔會換都係未知，現任財相人氣好紅，好高才能，但佢唔多buy bno visa，如果下任首相係佢做／內相被換，bno visa到時係點冇人會知。

係得香港人先係咁on9，為左少少野而嘈，你點解要移民，你唔走去北京嘈？都on撚79既。屌，仲要我晒咁多時間去屌人，落地獄啦屌你。

其實啲人屌英國政府之前可唔可以諗吓究竟BNO visa點嚟？
本身bno 就無residency
英國肯整個新visa 係因為舊年既社會事件，認為香港狀況惡劣，先至開個visa 俾人「走難」
你仲玩到太空人既，即係無即時危險啦，咁即係你唔需要呢個visa 咁解啦

唔係真係咁多人上連登，bno visa肯定畀班撚屌玩爛，收緊個人認為真係遲早既事

成班太空賤種

有人又會話封港一世去唔到UK喎 !! 跟北韓做法 !!

係你一條廢柴去唔到姐..........五毛 !!

如果隻眼開隻眼閉放得太空人下一步應該就會搞埋稅務問題
係雙重徵稅下英國應該唔會介意你做太空人賺支那錢交番一份稅比英國政府
不過到時做太空人個cost就重左

諗返起以前北漏洞拉段嘢
「從現在起，香港已實施對越南船民新政策。自此以後，凡因經濟問題以船民身份設法進入香港者，將被視作非法入境。非法入境者不能移居第三國，而且將會受到監禁並遣返回越南。 」

咁就收哂啲太空人皮
香港人點會肯交兩邊稅
最好就走哂

97年6月30號之後出世嗰班話之佢老豆條鳩有勾都冇可能會有BNO呢個身份
完

唔會
其實睇你做咩揾幾多
你去到英國未必揾得番咁多
又係跟英國稅制
做太空人都係一樣跟英國稅制姐
英國徵稅都會扣左你香港交個份先
但揾多d

巴打所言甚是！

我建議我國內政部唔駛再講咁多
堅持想試既咪由得佢試
5年之後唔批果陣唔好喊生喊死成個支那新移民咁就得
從來移民局都係大晒，邊會逐個case比理由你

有班人成日想人派bc之後可以好似居英權嗰班咁，揸住個外國籍喺香港做離地中產。佢哋口中屌人根本係因為葡萄，唔係因為佢哋口中嗰班離地中產做啲乜

有其他地方可以去你唔講
洗唔洗撚全香港都俾晒bno呀 根本就唔關你97後嘅人事 咪撚嘈啦

太睇得起香港人啦巴打
做得太空人就係想搵香港錢 唔交英國稅 又想有bc
如果要佢住香港又要交英國稅 應該交到仆街
我唔相信有人會想咁做

呢堆人見bno唔洗錢有得去外國，自己點都要俾錢先得，條氣實唔順

其實我有個迷思，佢地覺得香港無問題既咪繼續搵到退休，到時咪呢度住半年，果度住半年lor
（如果香港護照未俾人取消免簽既wor）

人地home office真係大哂理由都唔比都可以reject你
都係唔好浪費咁多口水
等佢搏5年囉 得左咪佢贏囉我又唔會輸既 我只係食花生

玩多次抵壘政策好無

就係想拎本bc 好似巴打咁講做個離地中產 係香港搵錢 unun腳咁過
應該唔會好似你咁做 冇左本bc冇左個離地中產身份像徵

仲有你地咁撚後生 冇錢都可以靠技術或者一門手藝走人
一味係度怨BNO冇自己份戇撚柒鳩 英國欠左你地咩? 五眼都開晒門啦 你等咩呀垃圾?

都係個句睇你做到咩位同揾緊幾錢
重點係去到英國呢班人好多都揾唔番呢個數
係香港揾緊七八皮一個月打上就會開始越來越覺個差距
交埋英國稅仲有數圍收入多個係英國做野
當然有得選最好唔洗交啦
焗隻要選既會自己計數

中國藉血統論係有其合理地方

當七皮一個月，十二個月糧，兌番英鎊就要俾40% 稅
香港稅就ard 十皮

除稅後收入就即係around hkd 34k 一個月，即係annual income around gbp 40k

難定易就真係睇你點睇啦

唔係全部40%架
如果7萬hkd一個月 一年就840k 咁就大概84k GBP一年
而個年既年收入既12501到50000只需要交20%
之後50001到84000呢個數先係40%

而搵到呢個數 個NI只係交2% (唔記得咗 頭個啲好似係交12% 過左個數先交2%)

Anyway 一年要交Income tax係21.1k GBP & 5,540 GBP

拎翻既得57,360 大概570k hkd
一個月4,780 GBP

thanks for clarification

呢度有一大班
以為自己係 英國內閣大臣
肚裏面嗰條蟲

快D去捱

你搵到七皮一個月before tax income先講呀

重未block5毛?

睇你做開咩
講真由頭來過要揾番咩個數唔係咁易

但其實退一步諗，去到英國會唔會需要搵番呢個數先
樓價平香港一大截（住London zone 3/4），食物各樣平過香港
你唔係要求穿金戴銀其實真係唔需要搵番呢個數

原來係波台on9黎 block得

咁始終多個錢旁下身個人搭實好多既
同辛苦幾年之後會生活得舒服d

倫敦租金唔便宜
食物邊忽便宜過香港
稅又重 仲有council tax 人工又低過香港
最後都係啲有錢人黎買樓 移民

大灣區3蚊個面, 咁就一餐
夠晒抵啦, 岩晒你去

出去食就當然貴啦，但係買餸係平過香港

你駁到我啲points咩

做得好!

呢句又有道理 酒都便宜啲

洗撚駁你咩, 人地去邊你理得人姐
正如你去大灣區, 唔通我又叫你唔好去死咩

我客觀分析啫 你駁唔到都唔洗咁激動
係啦 我住緊係大灣區 住得好舒服

叫人唔好走一律當藍絲

係呀
舉例雞蛋，香港買大陸蛋都成$20 盒
英國如果買caged eggs 只係~1 gbp，free ranged （聲稱好食d 但我唔多食得出）就~1.50 gbp
仲有肉類果d 又係，你係香港買外國肉就貴好多，但係英國買番英國肉就唔貴

系 你黎左未啊
我而家係倫敦過得好舒服 高薪厚職 住洋樓養番狗

True 認真窮人恩物Lidl Asda嗰啲真係好便宜
但係好食啲 都係去返waitrose 買肉/海鮮

倫敦一向都唔係咁易生活
外國儲錢一向都唔係易

咁你唔係要求餐餐waitrose 其實唔會太貴
講真就算係sainsburys (中上quality)，我以前40gbp 已經可以買到好好for 一個星期
計埋星期六日出去食餐好，一個星期都係around 100gbp

到時每班香港出發去英國既飛機，起飛前都播一次港版北漏洞拉

餐餐waitrose啦
唔差得幾遠

真係唔明點解出面食野咁貴
無地產霸權唔駛交貴租都咁
同一條舊肉超市買1~2鎊，出面食煎熟左加小小配菜收10~15鎊

最低工資

咁你有病唔好去睇醫生，有事唔好搵律師，白己搵資料研究吓就得，千祈唔好訴諸權威！

老婆搵緊10萬一個月，所以佢話唔去住。大家都有BNO，我諗住自己申請。

我指在英赚七千磅一個月好難

係香港人因為間屋個廚房得豆腐潤咁大至會郁啲就出街食，外國人一般有喜慶至出街 fine dinning，平時自己煮。

沈旭暉講的野實際係個人猜測根本無英國官方文件可證實
我認同內政部無可能用10幾頁嘅文件涵蓋所有情況,但香港YOUTUBER狂9UP當事實會玩謝人

香港成個生態最恐怖就係沈旭輝班人講野故意迎合香港人就大把課金FOLLOW

一問沈旭暉講野的根據就比信徒屌無認真睇沈國師,你邊位
指出沈旭輝講錯就比人屌干涉言論自由

已經一車車香港人推4大長老去台灣咬健保, 台灣政府已頂唔住

就係人工，香港啲部份人力太平先會出現平嘅餐廳，個個人搵嘅錢差唔多自然會覺得service 貴

以前係香港覺得物價高因為土地問題要交租養地主

黎到英國物價唔算高但餐廳貴到離地

不過啲錢去保障員工到點都好過全部去曬地主到既

唯有自己煮多幾餐啦

態度正確其實去到歐洲大家都係搵咁上下反而會覺得個社會冇咁扭曲會開心咗

沈旭暉你都好信？
叫佢找撚咗35+條數先啦

未知，暫時冇寫明主申請人唔去會唔會影響其他人申請ilr

影響無bno 既人姐

點會唔知，唔知咁點計居留日數

都係句以往小朋友申請ILR係需要睇哂父母有冇ILR/BC or 係咪同一時間申請ILR
否則會影響到小朋友申唔申請到

點解大家一講呢啲嘢就亂晒？
一家四口要一齊申請
首先要訂定乜叫一家？

兄弟姊妹阿叔姑姐全部一齊住就一家？

九龍塘有㗎，大家知㗎！
佢哋就要一齊走啦！咁呀？

咁你自己單身一個人住，要去查證分開二十年父母一齊申請？有冇升仙？

查清楚乜叫一家先啦

真係忍唔住口

英文family 點解呀？

你屋企隻狗係咪呀？佢冇BNO唔准！
咁呀？

如果你有十多個阿婆叔
係咪family 一分子？

如果你一定要同十個阿婆一齊走就唔洗申請

讀Statistics 嗰班出嚟同大家分享一下乜叫family 呀 !

你地班天才諗住一家四口
一個過去住6年，另外三個係香港都可以拎BC?

得，其中一個入完英籍
其他人再拎spouse visa/dependent visa過去坐兩年囉

在我眼，family 應該由申請人自己決定。
唔係英國政府

人哋寫哂出黎啦天才
自己決定既話 英國陸沉啦

剛剛申請離婚，未完成點計？
唔係我

我話申請表呀
同批唔批係兩回事

分分鐘做太空人呢種就係藍 一面仔女走 一面香港搵錢 屌黃

18歲以上呢？以前都冇18歲以上嘅dependent

呢個就要睇home office點處理 之前既移民政策佢哋都唔包18歲以上
但我相信都會睇 因為移民官會睇哂你在英呢5年既事 我自己睇父母都會有影響

大家分開計五至六年，有乜問題？
佢比你去，一家四口各有各計五年。冇問題架

May not al qualify at the same, but will be passed individually! Right ?

佢咁寫

最好大陸個邊嚴格執行禁止雙重國籍

而家香港人發揮緊醜絕全宇宙嘅R著數本色
計緊點樣可以搵到漏洞去鑽

但係又唔識英文

隔離post有巴打咁打

“如果5 年內過18 歲，申請ILR 都要睇父母有冇拎到settlement 資格，只係出嚟做嘢嘅小朋友嘅收入可以計落settlement ge financial requirement”

人地幫你仲要俾你屌

On9仔
去google下 訴諸權威咩意思啦

If you are applying as a family.

What if, NOT applying as a family unit ?

你去銀行申請信用卡

個人或有family member 一樣啫。

都可以申請。Optional wor

我個人覺得如果唔比人太空人 就要英國政府幫中產喺英國做返老本行
即係前排有個英國智庫講嘅rebuild civil society
依家香港嘅情況 你話難民又未算係 但係亦好明顯唔係一般移民
香港原先嘅way of life受到嚴重威脅

英國政府幫中產做翻老本行
人地英國內部就業都未搞掂就幫香港人
成個世界圍住香港轉？

你 到時就係spouse

Btw 一個入左英籍 另一半用Spouse visa都係坐5年
同埋spouse visa都唔易申請
最好一齊去啦 不過香港人又點會咁做

呢度太多5毛同小學雞，未有小朋友，好多人其實淨係想小朋友入藉到英國，等下一代好，自己入唔入都唔重要

當然唔會一個過去住6年,之後個3個有哂BC啦
我諗呢個policy專FOR老豆老母有BNO,但仔女無
而廢老死都唔會去英國既後生仔既後門

有咩分別？ 又係太空人

太咩空人姐
呢個好公平,邊個去住6年咪有BC囉

你發現重點

以前烏干達難民英國政府都有份幫手settle佢哋啦
我唔覺得有問題喎

有安排埋工咁好？

有

人哋個啲係真難民呀比人驅逐出境呀 香港人呢？
同埋叫英國政府幫香港中產搵翻中產既工 姐係做金融高層要係英國金融業搵個位比香港人做 都唔知話你on9好定點
比著我係英國人聽到有咁多香港人會擔心 如果個政府話幫香港人settle埋份工 我實屌哂鬼
同埋真難民都係只係settle 地方住 基本日常用品同食物 搵工最多咪比份最基本既你翻
叫英國政府幫香港中產搵翻英國中產既工仲要覺得無問題

點解你咁幫英國人著想
身為香港人 唔考慮自身利益
幫人哋諗埋一份

諗吓都唔make sense啦吓話
開個visa比你仲想人地幫你搵埋工仲要係中產既工
係咁我寧願佢開比人拎public funds仲好過啦

請問BBBBBBBBBBBBBB(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

五毛黎，明未？

Sor 我認真咗 冇起佢底

咁撚自己仲話鳩其他人係五毛小學雞

原來如此，唔怪得唔用腦

係羅，咁樣果堆細路去讀書既又有咩問題? 個做野既父母係唔會入到藉拿bc的

上面HOME OFFICE明明講明未必SETTLE AT SAME TIME
明顯可以分開啦

但升期易 講到好實牙實齒話有太空人

YouTuber聽吓就算啦

申請咗bno visa, 就會喺passport級印enter to leave for indefinite period, 其實即係移民居留， 坐夠5年就正常申請registration入籍.

問題係仔女無BNO個D點申請BNO VISA
真係1月30號先知

所以咪要一齊申請，喺仔女特衰/護照吸印5年settlement visa.

錯啦
BNO VIsa to stay 30 months or up to 5 years with employment/study
Settlement (leave for indefinite period or PR) after 5 years
BC citizenship after 1 more year

你要搏咪自己試囉，一陣5年後因為咁搞到個小朋友冇得留底又落埋閘就好笑

bno visa冇印架全部都係digital 野黎
到英國入境 一碌你本passport就知
跟住入左境就要搞BRP 類似香港身分證
坐夠5年係申請ILR 第6年先係申請bc

仔女無bno咪就係跟父母囉
人地咪話主個個申請完會generate左一個reference no
跟住仔女apply個陣 or dependant 要入呢個reference no 去個system 到

無論仔女 or BNO holder 都唔會有印係本passport到
BRP有寫你個visa去到幾時夠期
到時候係英國國內就用BRP